（緊急）粉嶺東華學校包庇風化案 2

話說9月底，粉嶺東華中學疑似有蝗蟲男學生入女廁做撕紙狗，學校冇處理不特止，蝗蟲老豆去左學校投訴後，重冇處分衝入女廁嘅男生，反而罰左告發同學，被告變原告！

其他女同學擔心以後去廁所時會再有男同學衝入、被性騷擾，於是向校方投訴但被冷處理（訓導老師回應話我地想搞到學校唔和平）！同學叫校方公開cctv竟然被質疑學生憑咩教學校做野！

(上個post 唔小心1001咗，但唔緊要，我哋會繼續推post，推到校方肯出嚟回應為止）

Push

推

請

大

家

同

我

爆

佢

幫你推
其實個女同學可以直接報狗call埋記者，狗理唔理一件事
記錄在案先

仲未回應？